慳錢：24012018

咩魚魚嚟

鯇鯇呀 男朋友

弘b呢排好少post

個魚咁晶瑩剔透嘅

蛋好似幾好

弘b終於有post

終於見到弘B。po相

個蛋煎得幾靚 求做法

喺街市2餸飯呀 28蚊 腐絲

聞到腥

以為你自煮添
利申:之前冇留意個外賣兜